各位巴打絲打係屋企望出去個境係點嘅？

po 左自己嘅先

睇落都幾靚wo

多謝

露台影出去，同監倉一樣

監獄風雲取景地點